Nhiều năm trước đây, nhắc đến [Múa Cột](http://daotaopoledancechuyennghiep.blogspot.com/2017/10/mua-cot-bi-quyet-giai-phong-co-va-cam.html) (Pole Dance) người ta thường có cái nhìn thiếu thiện cảm về bộ môn này. Hầu hết mọi người đều cho rằng việc uốn éo hay nhào lộn trên một cây cột trong bộ đồ biểu diễn thiếu vải là quá phản cảm và những ai biểu diễn bộ môn này thường bị gán mác "không đàng hoàng". Thế nhưng, Múa Cột ngày càng chứng minh được đây đều là những quan niệm sai lầm.

![nơi dạy múa cột chất lượng cao](http://www.saigondance.vn/Data/Sites/1/media/Default/logo_footer.png)

Múa Cột ngày nay chính là sự kế thừa và cải tiến nghệ thuật xiếc trên cột của Trung Hoa và các bài tập thể dục trên cột trong bộ môn “Mallakhamb” của Ấn Độ. Ở Mỹ, Múa Cột có nguồn gốc từ Ai cập, được phát triển bởi người Gawazi kết hợp với nghệ thuật burlesque dance để tạo nên môn múa cột nghệ thuật, Múa Cột gợi tình và múa cột thể hình rất phổ biến ngày nay với các cuộc thi lớn được tổ chức trên phạm vi quốc tế.

 
Sở dĩ múa Múa Cột (Pole dance) càng nhận được sự quan tâm bởi nó mang đến nhiều lợi ích vượt trội, dễ thấy nhất chính là sự dẻo dai - săn chắc - đẹp dáng - thăng hoa về cảm xúc tinh thần. Bạn sẽ được trải nghiệm nhiều cảm xúc thú vị bên cột inox, thả mình vào những điệu nhạc mê đắm, liên tục xoay, nhào lộn và tạo dáng trên không. Cả cơ thể, nhất là các chi, xương khớp và cơ, đặc biệt là cơ bụng đều không ngừng vận động. Nhiều nghiên cứu cho thấy các chuyển động này rất tốt cho hệ xương, cơ bắp, giúp dáng người săn chắc khỏe mạnh và tránh được các bệnh về xương khớp, đặc biệt là đau cổ vai gáy lưng mà giới văn phòng thường gặp.

 
**Đâu là những lợi ích tuyệt vời mà Múa Cột có thể mang lại?**

 
* Múa cột với các động tác xoay quanh cột, lộn nhào trên không mang lại cảm giác tự do buông thả tinh thần, xóa tan mệt mỏi, áp lực sau những giờ lao động hay học tập căng thẳng
 
* Múa Cột không phân biệt giới tính, cả nam lẫn nữ đều có thể tham gia để cải thiện sức khỏe và vóc dáng của mình. Nữ giới trong múa cột phát huy được tính uyển chuyển quyến rũ, còn nam giới lại thu hút người xem bởi sự rắn rỏi săn chắc của mình.
 
* Mỗi giờ luyện tập có thể đốt đến 500 calo hoặc hơn nếu bạn luyện tập tích cực, vì vậy bộ môn này sẽ giúp bạn giảm cân hiệu quả, cơ thể thêm săn chắc gọn gàng.
 
* Các động tác Múa Cột là sự kết hợp hoàn hảo giữa ballet, khiêu vũ hiện đại và thể hình, vì vậy khi luyện tập cơ thể hệ xương sẽ chắc khỏe, thêm dẻo dai.
 
* Đặc biệt, Múa Cột kết hợp theo điệu nhạc còn có khả năng giải phóng cơ thể và cảm xúc, giúp các bạn gái khơi dậy vẻ đẹp, sự quyến rũ tiềm ẩn.
 
* Với những ưu điểm vượt trội của mình, Múa Cột ngày càng được đông đảo giới trẻ Việt quan tâm yêu thích, thậm chí say mê luyện tập. Phần lớn những ai có quyết tâm theo đuổi bộ môn này đều vô cùng hài lòng với sức khỏe dẻo dai, vóc dáng cân đối và một tinh thần tràn đầy năng lượng. Như lời Vân Trang, một học viên kì cựu của bộ môn múa cột, đã nói: “Càng học càng nghiện, không thể bỏ được”

 
Vậy chúng ta nên học múa cột ở đâu?

 
Tất nhiên, câu trả lời sẽ là những trung tâm chuyên nghiệp và uy tín. Bởi bạn cần được huấn luyện viên hướng dẫn bài tập cơ bản, kỹ thuật múa với cột và âm nhạc để mang đến hiệu quả luyện tập cao nhất.

 
[Học Múa Cột (Pole dance)](http://www.saigondance.vn/mon-hoc/pole-dance) - Chọn Ngay Saigondance

 
* Nhiều năm qua, Saigondance luôn là cái tên được nhắc đến nhiều nhất trong lĩnh vực đào tạo các bộ môn khiêu vũ, thể thao nghệ thuật. Nhắc đến Múa Cột ở Thành phố Hồ Chí Minh, cái tên SaigonDance luôn là lựa chọn số một được tin chọn bởi được đông đảo học viên vì:

* Đội ngũ giáo viên hướng dẫn đều là những biên đạo, huấn luyện viên nổi tiếng kinh nghiệm với phương pháp sư phạm tỉ mỉ, dễ hiểu.

* Không nhận quá 10 học viên trong một lớp giúp giáo viên theo sát từng học viên.

* Cơ sở vật chất khang trang, sạch sẽ, đội ngũ nhân viên phụ trách các bộ phận chuyên nghiệp.

* Học viên được tham gia các buổi giao lưu, thi đấu nhằm khẳng định tài năng, tạo cơ hội tỏa sáng

* Lịch học Múa Cột linh hoạt với nhiều ca học và ngày học trong tuần giúp bạn thoải mái lựa chọn

* Học phí hợp lý, giúp học viên tiết kiệm hiệu quả
 
* Tham gia học và luyện tập Múa Cột tại Saigondance bạn sẽ nhanh chóng sở hữu vóc dáng mơ ước, tinh thần thoải mái, tươi trẻ và tràn đầy năng lượng để chinh phục các thử thách mới mẻ.

 
Nào còn chần chờ gì nữa, hãy chọn ngay cho mình lớp học phù hợp để bắt đầu hành trình khám phá bộ môn thể thao quyến rũ này bạn nhé!

![nơi dạy múa cột chất lượng cao](http://www.saigondance.vn/Data/Sites/1/media/Default/logo_footer.png)

……………………………….

Lịch học Múa cột của Saigondance tại: [http://www.saigondance.vn/lich-hoc/pole-dance-7](http://www.saigondance.vn/lich-hoc/pole-dance-7)

**Thông tin liên hệ:**

Trung tâm **Saigon Dance**

94-96 Đường Số 2, Khu Cư Xá Đô Thành, F4, Quận 3, TP HCM
 
Hotline: 38 329 429 – 0902 322 361
 
Website: [www.saigondance.vn](http://www.saigondance.vn/)
 
FanPage: [https://www.facebook.com/saigondancevn/](https://www.facebook.com/saigondancevn/)
 
Nguồn: [http://www.saigondance.vn/tin-tuc-1/hoat-dong-dao-tao-mua-cot-pole-dance-tai-saigondance](http://www.saigondance.vn/tin-tuc-1/hoat-dong-dao-tao-mua-cot-pole-dance-tai-saigondance)
 
Sài Gòn Dance Tuyển Học Viên Trên Toàn Thành Phố Hồ Chí Minh: Quận 1, Quận 2, Quận 3, Quận 4, Quận 5, Quận 6, Quận 7, Quận 8, Quận 9, Quận 10, Quận 11, Quận 12, Quận Bình Thạnh, Quận Thủ Đức, Quận Phú Nhuận, Quận Tân Bình, Quận Tân Phú, Quận Bình Tân, Quận Gò Vấp, Huyện Củ Chi, Huyện Nhà Bè, Huyện Hocmon.

 
Xem Thêm Phần Thông Tin Tổng Hợp
 
Múa cột nghệ thuật - Art Pole Dance Night - đêm diễn được mong chờ của ... Saigon Dance cho thuê trang phục và phụ kiện học nhảy, biểu diễn Belly dance, Đào tạo Huấn luyện viên. Học phí: 10.000.000. Học kĩ thuật, vũ đạo với lớp đại trà. Được hướng dẫn sư phạm, dựng vũ đạo với GV (Chỉ được học 1 môn trong 1 20 Tháng Mười Hai 2016 ... Học Pole dance, múa cột tại tphcm, Vdance trung tâm đào tạo pole ... + Nhảy kim giây để thông báo đồng hô của bạn đang gặp tình trang ... yêu thích nhất tại Việt Nam Địa chỉ: Số 1 Hà Đặc, q.12.TP HCM ..... Thế nhưng lựa chọn cho mình một chiếc đồng hồ op ưa thích về kiểu dáng và chất lượng đảm bảo, Shop giày nào bán giày đẹp, giá tốt nhất? - Pole dance | Trung tâm đào tạo múa cột thể hình Pole dance, trung tâm đào tạo múa cột thể hình tại hcm, học múa cột chuyên nghiệp, lớp học nhảy by vdance studio. ... Giày Talaha – Made in Viet Nam hẳn sẽ khiến bạn an tâm hơn khi đảm bảo cả 3 yếu tố ... Địa chỉ: 441/75 Điện Biên Phủ, P.25, Q. Bình Thạnh ... Add:1062 Cách Mạng Tháng 8, P.4, Q. Tân Bình, TP. HCM 20 Tháng 4 2017 ... VDance Studio là nơi đào tạo hàng đầu về Múa Cột Nghệ Thuật, Sexy ... Sexy dance, Chair dance, Pole dance, Strip dance, Kpop dance cover ... ánh sáng đảm bảo tốt nhất cho quá trình luyện tập của học viên. ... Địa chỉ: Lầu 2, Trung Tâm Văn Hóa Quận 11, 179 A – B, Bình Thới, Phường 9, Quận 11, TP. Khóa học pole dance tại Vdance Studio Khóa học pole dance tại Vdance Studio | Tư vấn du học Nhật Bản, du học Nhật ... VDANCE Studio hiện đang là nơi đào tạo hàng đầu về Múa Cột Nghệ Thuật chính ... cho các bạn đảm bảo về an toàn và đền bù cho mọi tai nạn xuất phát từ thiết bị ... Các Clips Pole Dance của anh như THE POLE, CHỈ CÒN NHỮNG MÙA 2 Tháng Mười 2015 ... Chỉ Có Tại Hotdeal.vn! ... VDance Studio là nơi đào tạo hàng đầu về Múa Cột Nghệ Thuật, Sexy Dance, Strip Dance. ... Địa điểm sử dụng voucher: Vdance - 268 Tô Hiến Thành, Quận 10. .... Cột Nghệ Thuật (Pole Dance), Jazz, Dancesports... luôn luôn đảm bảo .... Trung tâm chăm sóc khách hàng Tp.HCM. Trung tâm dạy nhảy Vdance Studio cùng sự... - VDance Studio - V3T Entertainment | Facebook Đăng kí cực kì đơn giản: bạn chỉ cần inbox cho chúng tôi VDance Studio ... Trung tâm Vdance Studio là trung tâm nổi tiếng trong khu vực TP.HCM, chuyên đào tạo các lớp học nhảy gồm nhiều môn đa dạng như: se xy dance, pole dance (múa ... Chất lượng chuyên môn luôn được đảm bảo, khi học xong một khóa học tại Đào tạo pole dance - múa cột uy tín hàng đầu tại tphcm ... tập luyện của học viên, cho các bạn đảm bảo về an toàn và đền bù cho mọi tai nạn xuất phát từ thiết bị tập luyện nếu có. ... Các Clips Pole Dance của anh như THE POLE, CHỈ CÒN NHỮNG ... Địa chỉ: Tầng 12 - VTC Online - 18 Tam Trinh - Hà Nội. 14 Tháng 4 2014 ... Đến với Pole dance,các bạn không chỉ tập cho cơ thể mình dẻo dai, .... Hãy đến với Vdance Studio, địa chỉ đào tạo múa cột bậc nhật tphcm hiện nay. .... luyện của học viên, cho các bạn đảm bảo về an toàn và đền bù cho mọi